有冇巴打留意到九龍塘站月台 有個黃衫啊姐職員好撚痴線？

我成日都喺九龍塘站出入既
咁今日都係 咁岩data冇哂 又聽到個啊姐把閪聲
就觀察下佢
咁我都明既 佢職責所在 維持月台秩序 佢都好勤力 我好欣賞佢咁盡責
但係佢係癲撚到好似警察咁撚樣 地鐵刑警 犯罪hunter咁撚樣

岩岩好地地 等緊車
咁蝗蟲唔守規矩 呢啲都基本啦 唔多講
有2隻成體蝗 帶住2隻幼蟲 喺黃線外 排排企 影相喎
咁我都心知 個啊hunter冇可能放過呢個機會
個啊姐喺我左手邊 大約10幾米左右
已經手指指 好撚武勇咁樣篤住佢地 大喝：「請勿超越黃線！返回黃線以內啊！」
然後可能因為昆蟲唔識聽人話 所以佢地冇反應
之後啊姐開始起步 繼而小跑 渣住個牌越跑越快
飛奔過我面前 跑向堆蟲 一路跑一路屌：「喂！請嗚操穴黃腥啊！！」
屌到班蟲 走夾唔頭 跑撚左成100米

香港好需要呢種人才，屌哂班蝗走，咪撚再黎香港搞事

啊姐有料到

佢做咗好多連登仔唔敢做嘢嘅
屌柒啲唔守規矩以為呢度同大陸一樣嘅蝗

咪係
樓主剩係識上嚟打飛機

係咪菇頭 短髮個個

啊姐好波 想讚揚佢